頭寒啦唔打啦

含大唔好再入啦

希望天父爸b可以攞走樓豬條命換東方豬少幾粒

半場都吾夠就豬左3粒

不如紅多兩件輸3:0算

你班仆街心地唔好

東方輸少過5粒做乜刀得

我真係扮狗叫

希望天父爸B贏唔贏都帶走樓主

關我撚事

吾你老母

你明唔明咩叫等價交換

10:0

不打了 不打了

果然系新嚟新豬肉